[辣撚]邊度有suddendeath辣醬賣

上一支日本買 食曬

以前係九龍城有間叫好東西既鋪買過，但唔知執左未